林鄭月娥去死（三）

一日一POST
推到林鄭月娥死為止

我都好想見到條閪婆有呢一日

佢死左就推佢個仔去死

緊係個仔死先啦

全屋死曬先

不要推

所有連登仔每人推佢車一下佢咪會死